(高層震怒?) 香港殯儀館塌天花 職員稱內部裝修

（facebook專頁「賣棺材的男孩」圖片）

網上流傳一張相片，稱一間位於港島區的殯儀館發生塌天花事件，據悉涉事殯儀館為北角香港殯儀館，事件中無人受傷。香港殯儀館回覆本報稱沒有發生塌天花事件，僅曾內部裝修。

根據facebook專頁「賣棺材的男孩」昨晚（3日）上載的相片，香港殯儀館地下大堂位置昨日曾有一幅假天花倒塌，天花連同鋼筋墜落於大堂地下近接待處位置。本報翻查資料圖片，顯示該假天花上曾掛有一棧大型水晶吊燈，未知該吊燈有否同時被毁。

據悉事件中無人受傷，警方及消防處均沒有接獲相關報案，殯儀館服務沒有受影響。

記者今早致電香港殯儀館了解，接線職員稱殯儀館沒有發生塌天花事件，該相片實為內部裝修圖片。

咁都冇發生係咪想推做靈異事件

唔用梯都拆到落黎，蜘蛛俠轉左行咩

係唔係有冤死者